有幾多間公司摘低罷工人士名單?

屋企人做 plaza premium lounge
老細馬來西亞人, 而家同緊北京機場傾緊生意
今日開始叫 department head 交個名單